網上見到隻人地隻錶幾靚，想問咩型號

seiko係咪精工 ? 唔知三千蚊買唔買到

Grand seiko貴好多

幾錢

精工其中一條line, 幾普遍。

你是但去一間時間廊就有，可以講下價，2千蚊左右。

日本業餘工藝師搞既

業餘工藝師作品

佢係咪打多個零咋? 痴左線?

Grand seiko喎

5皮幾

呢隻5萬幾蚊

成本價買錶

你買比我

Grand seiko 2k左右

sbgj203g，你可以google下

打多左個零姐，你去開價2千蚊就得

Yahoo拍賣有，不過唔同色

錶不嬲唔係用嚟保值，你係買佢嘅工藝

5萬幾yen又幾抵屌

無錢嘅去買細gs

你係真心定假膠

我上次叫佢幫我做埋Black polish都係加多1千，幾抵

柒左就潛啦

我比5千你幫我買得唔得

見到肥花有人放緊$32000
唔介意二手可以考慮下

非曬命

好似有少少唔同，佢果隻雙Logo

3200就話，傻咩

買唔起咪唔好買

業餘工藝師

我都幾鐘意你貼果隻
戴緊呢隻

btw你去搵d平SEIKO可能會搵到差唔多樣既

夠喇師兄

隻手

醒未啊二千左右 求其喺d錶舖睇隻GS都40000起跳喎

sor

咁真心做咩

如果想開心

波台

真係靚咩

肥花果隻舊款
舊年開始Grand SEIKO錶面唔再有SEIKO
儲既話佢果隻買少見少呀

樓主假膠

不如樓主帶膠錶算啦

Grand Seiko同Seiko個定位同檔次完全唔同

有隻元祖GMT 唔值錢了

擺多幾十年先
華人世人少人識欣賞

精工錶成陣柒味

樓主係咪以為gs 係g shock

其實好撚老土好柒lor, 罩眼睇真係似d cheap 錶
5 皮幾真係買隻OMEGA 好過

錶面粗過你隻手
好撚柒

呢隻40mm 本身幾中性size

我諗要女裝錶先細過我隻手

grand seiko好多款都好呀伯下
仲老積過seiko

有錢你都唔好買，嘥咗隻錶，留返比啲識嘢嘅人好過

買咗seiko嘅人一定嬲嬲豬比負評你

利申：聽到慣，唔關我事

GS好正喎

原來蓋清有玩錶

膚淺狗：4皮野一定買omega/ tudor/rolex
已經分唔清啲人係玩錶定玩牌子

snow flake dial

Gs正到暈

呢隻?你加多0就得既

人如其名

出現了

錶面粗過手唔緊要
唔好比佢上下郁就得

信州之雪❤

又唔會既
有無練粗手方法

如題 近日睇到篇有關錶既文章 突然心血來潮想追查隻錶既來歷 但係奈隻錶logo都冇
所以想睇下各位絲巴打金精火眼睇得出依隻錶係咩牌子
感激不盡

資料：
日本 神戶購物街店買
應該係石英錶
初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

利申：
非曬命 純心血來潮 想知道佢既來歷
感激各位

啞鈴

點練腕？

又黎

Google /utube 有晒

5皮幾夠買rolex milgauss 靚過GS啦

gs d錶真係7

我研究下

完全唔襯隻手 不如買過隻啦

要砍掉重練

btw隻錶好靚

啲錢用晒黎買香水，淨係夠錢買seiko 5

精工真係慘
貴野係外人眼中都係cheap

good value呀，我成日導我fd買
不過佢話想識自動較啱日期，又唔捨得買貴

我會同自己講：當出幾萬蚊人工比自己去定時定候較日期

呢隻平過5皮好多
不過一開始我唔知有呢隻211
以前我一路好鐘意舊果隻，但只知斷貨好耐，得二手
咁以前出果陣讀緊書，都無錢買既
舊年發現原來復刻咗，即刻狗衝

用呢隻前我用電波時計，係方便d既

同埋信州之雪同雫石xx個名好有對鄉下愛

其實你最真心

隻金針HIBEAT都好靚

似某款勞

好有業餘工藝師味道

001手工好過exp2多多聲

由佢沉啦

呢位巴打識啲野，
grand seiko兩千左右就買到

戴高少少姐住家燕姐隻錶會好睇啲

呢隻001好似仲難搵過exp

戴到好撚柒 買翻G-shock算啦

真係幾肉酸吓，哪來的自信

係既

Exp2比人踩到一棟都無

GS係衰日本品牌咋嘛
工藝夠做但係因為唔係瑞士品牌
就成日俾人睇低

講機芯耐用同堅固程度都唔夠勞黎

貼rolex個名落去實大把人買

d港女識條鐵

未又係當精工

你買表都係想晒嘢啫

Rolex vs Grand Seiko
睇下條片d留言人地點諗

真心完知自己柒左
即刻扮假膠九唔搭八

係被香港人睇低 以前Gs仲衰過天梭

香港人覺得Gs仲衰過天梭

你都係慳 d 啦。

傻鳩
窮就買翻baby G 啦

蓋精

太謙虛啦,呢隻同好野黎

刻度用拋光刀片真係幾閃 冇用夜光應該係同勞力士最大分別

咁點解玩錶就會揀seiko?
學野

香港人係HI玩錶咩, showoff咋嘛
用十皮八皮買鋼勞就值, 笑鳩你用幾皮野買精工呀

me just have baby g